潔面乳果類護膏品其實係咪要每日都用?

如果果日唔係去過D咩地方, 皮膚無乜點出油
都應該要KEEP 住用護膚品清洗?

一人N個令塊臉變乾淨既知識

不嬲淨係用水

你天生麗質唔同既

唔係夏天既話
又冇化到妝特別係朝早,用清水已經夠

咁夜晚都要keep 住用?

好心你咪咁執著啦
執著係自己健康仲好 人愈健康 皮膚就會愈好

睇返你本身皮膚點
冇去過咩地方 連防曬都冇搽嘅話
多油嘅就用啲溫和嘅洗面
乾嘅多數真係用水或者極溫和又保濕嘅洗下就得

當然你咁樣做係易爆瘡左
都要諗下係唔係唔夠清潔...

化學野越用越差

利申：過來人，而家淨用清水洗面，太乾先用少少維他命e油

OK